完成左美領 目的完成就好走啦

大家已經完成目的！和理非活動成功！

請大家和平散去 勿上當！

記住不被捕，不流血！